屯元天表示唔割席 無人割席

香港人係一體 無得割

有難齊當 有錯齊認

為咗一齊贏

不分化 不割席

記住唔好打記者 醫護
唔好當住記者面 私刑

左膠只可拉走
不能攻擊同路人

目標對準 軍警政權

天水圍撚表示點都唔割，但唔代表行動有錯唔可以講唔可以指出事實

錯就一齊錯 改就一齊改

癱瘓機場要繼續 日子可以慢慢定

機管局說，任何人亦不得在機場出席或參與任何在機管局指定地方之外舉行的示威、抗議或公眾活動

麻煩大家睇清楚呢句，唔好比人帶風向！

612
721
811
勿忘同行手足一路走過來的付出
烈士的以死相諫
甚至係一世無法癒合的傷痕
五大訴求
缺一不可
信念一定要堅不可催
光復香港 時代革命

靠嚇實際人多嘅話 佢地乜都做唔到